[hehe]嚟呢度搵男朋友14

希望此po 50 前搵到男朋友

留個名la

你留tg大把人add

我個tg一直寫係到

都係係到講啦
男神你太帥氣啦

你咁靚仔
說好的醜肥毒呢

Pmed

進擊的弟弟又嚟啦

個個名咁淫賤，驚係痴線佬無理到
算啦，係到傾啦

你個名又改咗呀？

改左喇

D院友去曬chill
老人院無曬人

I’m still here

禾都仲係度

老姑婆仲喺度

落車又可以食野

輪下更都要掛

早啊

早

櫻花BB

呢個院友做咩一個人係到笑

個嘴中咗椒

我都懷疑自己玩緊單機板

男神，你彈晒人鐘先單機姐

都有d AI 陪你玩
可以揀埋難度

櫻花真係真男神

我玩easy得啦

你探清人哋個 sex orientation 未架

我都係毒撚，毒撚通病人哋一對自己好就好多FF

人情人節一人一盒友達之古中力

*朱古力

咁你哋314要回禮喎

友達朱古力都要回架咩

你地想回咩比me

男神村既普通村民呀？

我都想fced 普通村民男神

教主

院友，你咪陪佢癲啦

你地互吹得巧kai心

姑娘
呢個絲打嚟喎

冇人影西裝友吖嘛頂住先

早呀

十

點分1定0

we would not be slave again

My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for seven years. He's still holding out false hope that one day he'll become her boyfriend but Jo has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to Thailand he bought lots of presents and keepsakes for her and paid for all her meals but at the end he ran out of money and so had to ask her to lend him some money who's now saying Ed is staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. Jo told him that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. She even told him twice that she was a bit attracted to him which gave him false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll be her boyfriend. Recently Jo demanded that Ed buy her a Gucci limited edition handbag which cost twenty seven thousand dollars. He bought it but when he found out Jo was taking advantage of him again he was very upset. Another girl named shirley who he fancied took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. Ed didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made his payment Shirley's while manner changed. Her expression immediately looked different because she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "we can do facials together sweetheart" then he got persuaded. He hot rejected by so many girls maybe due to the fact that he has no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospects. He fancied my sister so she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the giverbnrbt refused to grant him a student visa again. He ended up being a security guard in a residential building whose salary is twelve thousand dollars. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't wanna step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition he's extremely skinny. I suggested that he gain weight but he didn't listen. I tried to encourage hol but to no effect. Jo and Shirley must have swept him off his feet in years past. Ed is invited to a marathon next month but he may be out of condition for it. His great grandfather was granted asylum by the Japanese government during the cold war. His cousins Tom and jerry have been accused of robbery. If convicted, they would be jailed for two years for robbery. The judge granted bail to Tom but refused to grant jerry bail. Tom's parents have agreed to post bail for him who's now released on bail of ninety thousand dollars while jerry is remanded in custody for two weeks. Ed's maid has been stealing his money. After an investigation he said "she's been stealing money. I'll grant you that." Ed's best friend is coming to hong kong so he'll have her over for a few nights. I said "having her over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her around." My brother said "I grant that it's very kind of you to have her around but you should let your family know beforehand"

Add你先

唔得wo ching

睇你想俾人屌定屌人

兩樣都玩

咁咪10

樹熊bb係咩品種

暫時係0

誠徵猛1

想有鮮肉比我摸

Hi

未死架，只要有一個村民，個post都可以延續落去

原來得咁少gaylo

我係到架

咩事少左咁多人

呢排真係日日死人咁，真係無心情

男神，禾又幫你推下嘞

推推

想add

hi

哩個時勢不

了

上水

而家呢到水靜鵝飛

正路呀
咁你炒熱返個po 囉

冇心情呀又好攰

姑娘抖下啦

睇緊愛回家
講緊毒男溝女

300磅推唔推得郁？

我要番香港啦

Some women seem to bloom in their early-thirties. For example Tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties. She's an insurance saleswoman who gets a daily wage of three hundred and forty dollars plus a thirty percent concussion on every sale she makes so her job isn't on commission only. So far this year her sales haven't lived up to the expectations of the company partly because the economy is hardly blooming.

頭巴幾時帶我去旅行

你等距本人返黎啦

院友救禾

我準備消失13個鐘

Hi
有冇人想識我

成班死基佬 含撚死啦屌

係到搵人屌屎忽？

你老母咪畀我屌緊

你只玩男人屎眼 唔識屌閪

給你5毛

反gay佬又5毛？

竟然係咁
帶你發現新世界

奈子係sakura分身
呢度究竟有幾個sakura？

起我底啦

奈子sorly，禾白痴左

頭大大，你係咪諷刺緊禾

點解起唔到你底既，
我見有d人起唔到，點解？

俾你哋吹奏到變300磅水泡
巧開心

我返黎啦，有冇人掛住me

院友
起碼有一個 smxxx 會掛住你

你想食櫻花？

想

邊有人掛住佢姐

個集會？

係
圈中名媛一大堆

彈鐘了

我都唔識d圈中名媛
係咪好靚仔架

變心變得好快

食得好飽啦

摺到不行，自己一個

你係呢到捉個佳麗陪你去麻

捉你

catch me if you can

叫你停就停啦

你揾個靚仔整個誘餌陷阱可，能我會被人捉住架

你試下自己做餌

唔好咁啦

又歧視我哋d毒撚

佢唔俾我識 好高竇

My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for seven years. He's still holding out false hope that one day he'll become her boyfriend but Jo has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to thailand he bought her lots of presents and keepsakes and paid for all her meals but at the end he ran out of money and so he had to ask Jo to lend him some money who's now saying he's staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told Ed that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. She even to him twice that she was a bit attracted to him which gave him false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll be her boyfriend. Recently Jo demanded that Ed buy her a Gucci Limited edition handbag which cost twenty seven thousand dollars. Ed bought it but when he found out that she was taking advantage of him again he felt very upset. Another girl named Shirley who he fancied took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. Ed didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made his payment Shirley's whole manner changed. Her expression immediately looked different as she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "We can do facials together sweetheart" then he was persuaded. He has bee rejected by so many girls maybe due to the fact that he has no qualifications whatsoever so he ended up working as a security guard in a residential building with little career prospects. He fancied my sister so she avoided him. He studied higher diploma in Australia but besides IT she failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant him a student visa again. He ended up being a security guard in a residential building whose salary is twelve thousand dollars a month. Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it'd be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't wanna step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition he's extremely skinny; he's 180 centimetres tall but weighs less than 110 pounds. I suggested gaining weight but he didn't listen. I tried to encourage him but to no effect. Jo and Shirley musts have swept him off his feet many years ago. Ed is invited to a marathon next month but he may be out of condition for it. His grandfather was granted asylum by the Japanese government during the cold war. His cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years for robbery. The judge granted Tom bail but refused to grant bail to Jerry. Tom's parents have agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of eighty thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for two weeks. Ed's maid has been stealing his money. After an investigation he said "She's been stealing money. I'll grant you that." His best friend will be coming to Hong Kong so he'll be having him around for a few nights. I said "having him over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him around" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have him over but you should let your family know beforehand"

點解咁講呀

好想知點識人

App吾會好多人都係約砲咩
年輕會吾會係優勢

午安

乖

咁有冇啲咩App推介？

lm

俾中國公司收購埋

嗨

難怪成日賣佢個隻垃圾夢幻家園app

無人揾佢賣廣告

Up

點解人地可以三百幾個po

此po己摺

推...唔到

係你唔理我啦

推

做乜

My friend Ken has been having a crush on this girl named Jo for seven years but Jo has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His brother said "You would be better off without her" His mum said "You'll be better off without her" He works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be five thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working beneath everyone else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now. He's a science fiction fan. He said "If scientists would invent a starship I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe." Recently his sister married her high school sweetheart. Her father felt she was marrying beneath her though. Her uncle feels her husband is beneath her too. She enjoys socialising with the better off. Two months ago Ken was away on a business trip to Hokkaido. I said "If you should go there again can you get me this pack of chocolate please?" Ken is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Tuesday but he's having problems with his computer. If Ken would go and fix his cousin's computer he'll be so thankful for it. His cousin also has exams next Monday so he's better off revising at home this weekend. Ken is a kickboxing fan. His favourite fighter won his retirement fight recently. He was eternally grateful to his coaches and thankful that he got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans want to see Fred versus Randy. If Fred will sign a contract with the organisation Dana will make the fight happen. His brother works as a concierge in a hotel. I said "If it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away." His television is cheap and nasty. As many of us wanted to watch the news I said "If I could turn the television on please" He then said "Sure. If you would switch to the news channel" I saw Joey live twice. The first time I saw her concert we were late. I said "Look at the time. The concert will have started" It was quarter past eight. The concert would've started by then. By the way by next century scientists will have invented a starship. I need to ask professor chan something so I'm going to wait outside the lecture room at six. He'll have finished his lecture.

點解無人理我

Hi bb

Hi

Btw 你乜水

咁惡……我走囉……

又走

你惡我。。。

無

你開啲post好假膠

以前無聊無嘢做

我依家都好悶

Halo

Hihi

Hi 晒你地

每日一叫春
無見男神的日子 第17日

希望呢到既每一個人都平安

係咪夠77 49日， 男神就會再見你

平均一個月見到一次既

見到會做d咩

食飯果d咋

姐係你想點做d咩？
咁你d而家係朋友關係，你暗戀佢咁？

樹熊巴放閃可恥

咁佢肯同你食飯
但每日肯同你聯絡，姐係都對你有興趣la

佢係零仔？

樹熊巴
加油攻陷男神呀

佢有無咩係鐘意架

材民巴可唔可以教我點cow仔啊

跳舞

唉 真係唔知點好

咁一定好fit，dan soc人？

Fit又唔算好fit
咁我又無問佢係咪Dan soc

叫佢教你跳舞

跳十字步？

我手腳唔協調

我都係啊

十字步淨係隻腳郁就得
唔使用手架

人哋隻手有動作架

Hi 姑娘

好開心又見到姑娘

早晨 院友

個po係咪冇人架啦

頭嗰一兩三個po啲人已經搵到男朋友

禾仲係冇人要

邊個

：（

+1

Hi smithsmith

好耐無上水啦

你兩個結婚啦

我好專一的

你放棄me

幾時有...係你冇覆

電話壞咗阿

賴吖

人無壞咗就得架啦

信我啦

多謝大佬

但係我好壞

邊個夠膽放棄你

星期五晚都咁靜
個個去晒拍拖呀？

拍咩拖啊，頂你

搶手就去左拍拖
唔使出po 啦

訓唔著

仍然無電話
等於告別了嗎

唔好主動到被人覺得煩
俾人卦會好難受
但我都唔明點解d人唔鐘意好好講清楚

樹熊巴，等男神電話呀？

咁係佢叫我主動d講野嘛

尋日晏晝約佢
在線但已讀不回

已讀不回即係佢覺得你唔重要
一齊咗你都會好辛苦
Set 個時限
過咗唔覆就死心

男神講既嘢係咁上下架啦
鬼叫佢係你男神，你唔係佢男神咩
咁講好似好衰

唉屌好難捉摸

男人心

我都想知
係咪好似樹熊咁qq

大屎勿

幾時將教練私有化呀？

呢度不如改名做單身狗圍爐區

你哋唔好追擊禾啦
禾冇人要已經巧慘

投完啦

點解男神都會無人要
唔知係咪好高傲

好悶，但聽日又要返工啦

咁點算

咁你都要move on 啦

冇睇幾日已經開到14

有無人要禾啊

麥包 你唔係好高竇
彈晒所有人鐘咩

請你食蛋糕

咁d紅牌全部唔撈
我都要出尼抄旺個場麻

咁巧人
請問輪到禾借電腦未

電腦俾人用到殘曬
要俾佢recover下

又彈鐘
唔同你玩啦
Bye

原來水瓶巴咁認真
Bye

路過 係咪放底tg就得

Hi smithbb

Sorry 我岀返去

Halo 巴打
留低傾下偈啦

係呀

留個名

Halo 禾地係同類呀

完了吧 如無意外

無啊，為個post感傷下

好想比仔仔瘋狂後入我個屎忽

毒撚強勢留名

不要說了

係個個都搵唔到
攬炒啦

想攬住人呢抄飯

揚州定福建定西炒飯

西炒飯 唔該

搭單揚州炒飯

好耐無見啦

爆炸巴 同 櫻花巴都潛晒水
係咪溝到仔啦

現實可能無咁美好

麥包 你仲悲觀過禾

比較務實姐

高以翔死左......

rip
雖然我鐘意丁春誠多d

樓主搵道男朋友未

其實點解會無端端心臟病發
係食錯藥定係隱性病

毒瘤強勢回歸！

Hi 毒瘤

Hi 姑娘
繼續召喚爆炸巴同櫻花巴

有冇黃嘅gay bar推介

諗起上年識左個男仔成日wtsapp send埋晒D連登stickers但個陣完全唔知乜野係綠魔,仲要一日到黑話要攬住人
喂我而家有連登用喇,你同我相認,我比你攬成世

咁而家咩環境

好多年前TT成日有認人post

咁你同個男仔有無咩到

我到而家仲係處我就唔知人地喇

唔撚係你掛

恭喜一對新人

可能我嚟

你又彈人鐘啦

咁姐係認彈人鐘啦

冇呀....唔好老屈

Smith 先係彈鐘始祖
唔好老屈姑娘喎

我俾人彈得好慘

邊個彈你

唔講啦
可能我太肥柒啦

Smith 巴
冇圖冇真相喎

算啦,我彈曬你地鐘咪唔會俾人彈鉝lor

做咩棄療

我真係俾人彈過鐘，呢到都試過，受左傷

Hi 仲有無人要男朋友

我放低左個有樣既tg 連彈鐘既時間都慳返

我好暖 人肉暖爐

Smith巴唔好放棄呀

我鐘意既人正式岀左pool喇 已經自隊左兩晚 得返半條人命 你問我答

咁啱嘅，我同你半斤八兩，依家好似個心空咗一怱。你釋懷咗未

一半 其實無好傷心 只不過係唔知點面對 同埋憎自己

你有冇出力追過佢呀？

點解會憎自己，係後悔定點

追過 不過自己生活都困難 我地唔係同一個世界 有時就係咁

都唔係後悔既 覺得自己好差？

我明

所以是但喇 反正有人陪無人陪日子都係要過 可以我聽日就比車車死呢

世界咁大 我得咁細粒 死左都唔會有人care喇

我個人係咁

你兩個仲灰過禾
你哋幾多歲呀？

有冇人想識男朋友啊？

24

我

成班gay佬
利申:恐同

Sor 囉 我都唔想做gay佬

禾幾十歲冇人要都係咁
你哋大把時間大把本錢
灰一陣好啦

成熟先正

之前入過d tg group 幾千人真係好似係個海度游水咁

介紹下比我依d毒柒入

係囉

下..唔work 架喎 ， 個group 冇咩人講野

咁算

佢吹水咋
呢度啲巴打最鍾意吹奏人
勿認真

有苦主

但可能有人係個度私下搵人又唔奇既

新人留名
是咪有男朋友揾

Fun?

係咪睇完 笑完我柒未

真係有相

睇完咁我收返

係我
唔准你俾人睇

你係咪要我先

靜左

係

hello

又改名

love u

恭喜出pool

No..

陪我去honeymoon

食返細煙換pod

pmed

撚我

好撚凍

冇咗

上面

nobody loves me

knock knock

knock knock knock

就戒架喇 窮到要戒

依排唔開心到J都唔想打

hug hug

飲完酒個胃都未burn完

緊hug

你已經好叻叻架啦

唔准飲

我收收皮先

少年 揾返個好人家拍下拖啦

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

其實連朋友都冇乜憑乜可以搵到男/女朋友？

中岀..

繼續招sp bf

岩岩BB完個sp，但無射，玩左半個鐘，出左身汗，舒服曬

無射唔會好辛苦咩 個個都玩bb

我成日到最尾都唔想射
其實又唔係好horny
佢應該爽d，叫得鬼死咁爽
應該安全呱，佢有老婆小朋友

仲要玩人父smith巴一定好正

我就係唔正
死肥柒
所以揾到人玩已經好開心

人父wo 我都未試過 仲要屌到人地鬼死咁爽 好大碌？

粗lor，但唔算長

夠喇 我咩都無

其實我想要埋男朋友

有邊個唔想要

個個都彈我鐘

明明係你彈晒所有人鐘

我揀擇地唔彈人鐘個哋彈左我鐘

有d想要組織家庭淨揾sp架
但我又得自己係又媾唔到女又媾唔到仔

正一死毒撚

btw，性生活好重要

Bi?

個個彈日日彈

其實我唔知，但我覺得仔吸引d
但我覺得diu女我都diu到既，但靚女又媾唔到

咁要屌實硬到既 係爽唔爽姐 不過奶鮑都幾嘔心

奶鮑如果無毛靚女都得既

不了

sm情節

其實sp同男朋友最大既分別，係男朋友可以分享人常生活
其實好jelly個sp有家庭，但我又真係負擔唔起

咁你奶菊喇

唔啦，想俾人奶多d
頭先我揸d涷KY落個sp個菊個時佢好似好舒服
屌左好耐先屌鬆個hole

點先叫屌鬆

一開始好緊架

頭大大，你又彈人鐘呀

可能係掛，我都leave 埋group

FWB

I know that feel

我咩有俾人彈鐘既經驗lor

連登成日熄

你估下

可能比人攪

唔知你識唔識喎，個圈話大唔大話細唔細

Hello 可以插嘴嗎？

Hello
我又搭下嘴先

想搭吓脷

我發覺自己唔係咁鐘意嘴

我都唔知啊
我覺得自己唔enjoy打咖倫，可能因為我唔係咁愛個人呱

on99巴

咁你有冇咀個人夫呀

有啊，次次都嘴
佢好似好鐘意
插都咁上下都嘴下

好羡慕個人夫呀

我都好羡慕佢

到底你係1定0
Btw 睇文字直播都幾爽

想識男朋友。。。

做咩睇我直播，我怕醜
未做過零，都有d想試下

連零我都未試過啊靠睇呢啲自J

後生仔，唔洗急啦

毒撚真係好慘

明明係潮人
就話自己係毒撚

快槍手here

我越插越唔想射
玩成半個鐘都唔射
但睇bdsm咸片好快射，但現實我條J太受得，靠摩擦好難射，其實我係咪唔係咁岩做1

Bdsm 點解唔受得？唔好介意但射唔岀都係性功能障礙..

其實主要我個刻唔係咁horny
仲有其實我覺得玩呢玩去都係得插同含，都有d悶

你約得好密？

又唔係好密喎
但我horny個刻又未必揾到人
但其實fun完都係好開心，開心到會笑出呢。
唔射有唔射好，唔射無咁tired

唔知 我比人掂完唔射唔會軟或者會感覺好脹

但其實我射個量好大，有次顏射個人話試過有咁多精

好得人驚

其實係個人要求
我好順得人

我都好多 忍住唔射太耐會爆出嚟
可能成日打丁忍住搞到好難射

飲完酒打丁又好快射

睇緊電視，梁宗彥都幾qq。唔知佢係咪hehe

梁彥宗先岩

不了 btw 佢係

原來佢係啊
我覺得佢好得意

o佢係！？
不得了

講真話都唔得

唔記得邊度聽返嚟

想敷吓面膜

又失戀了
174 75 27 0
再留tg 找有緣人

LM

你前日先俾男神 friend zoned
今日又失戀

單戀都可以叫失戀

搞乜俾人block晒

新人入嚟留個名

咁絕

Bi 0 係咪覺得 又想比男人屌又想屌女人

你個野壞左

想見識下

Tg chanmanson

想識女朋友⋯
25巴，175cm/65kg
Tg: chanmanson

男友定女友究竟😂😂😂

其實我都唔知咩事
果次之後已經無搵佢
都無打算咁快搵番佢
點知乜都block晒我

識女友既入錯post喎ching

呢個圈子係咁架啦

但你啲po搵女

我好似add過你

係
其實我知你邊個
以前喺app match過

欸！！！
明明我連相郁無俾過你

哎吔。人哋會唔會連你全相都知

舊相好

唔會啦
從來唔send裸照

dick pic 呢？

都唔會
容乜易俾人擺上Twitter

我都唔會

個爸爸sp成個十二月尾都唔係hk，我點算

搵住第2個

諗起又到毒撚最痛既聖誕節
人哋平安夜等性誕，我就一個人毒，眼淚在心裏流

人哋毒撚都有自己毒撚聯歡會，我呢毒撚聯歡會都無

唉 已經第27個單身聖誕
每年就算聖誕我都去左番炒散搵錢
一黎無乜fd 二黎無仔

我比較懶，從來未做過part time
咩樹熊咁大個架啦，仲以為係小朋友添

不要再說了
我既經驗同小朋友無分別

我都係啊
都未試過戀愛
不過我好似先接受自己入呢個圈子

*好遲先入呢個圈子，因為之前一d 思想同宗教原因

lonely ,lonely Christmas
lonely,lonely Christmas
每年聖誕我都會好寂寞
無人陪我行街食飯
我多的是時間，每年平安夜下午行過d商場見到一對對都會好唔開心
夜晚又返屋企食飯
快樂同我好似好遙遠
都唔知自己呢呢個世界做咩
記得有一年除夕半夜俾d炮聲嘈聲唔知咩事，第二朝先知道放煙花

唔止聖誕
平時都冇人陪啦

攬實我free hug

有無人要毒撚，呢到搞緊大平賣

性誕會sad d

麥包點賣先

得方包炸
毒撚三蚊一片

做咩大減價

減左價先3蚊炸

禾出十蚊買你一個Christmas

唔好買禾啦，怕毒死你，搞到你有聖誕陰影，呢個係真實迴響

呢到仲有好多好好既毒撚

問題係水瓶淨係睇得上你阿嘛

禾試吓麥包係咪次次都彈鐘咋

試過唔彈架

冇試過囉
你係唔彈櫻花

通常呢d就係真男神

垃圾毒撚lor

奈子 禾都係咁諗

#metoo

#mefour

此post是否皮已收

仔啊！我要仔啊！

用感情醫情傷.....
勇猛
加油

你就好啦有人約

我覺得係有用既
雖然會陷入惡性循環中

會唔會有一日唔再相信愛情

又不至於唔相信
但會開始認命

唉
我都開始有
一開始對愛情太多憧憬
依家覺得愛情太唔現實........

單戀相戀到失戀 太累了嗎

我愛你但你愛他

誰是你 愛戀的場地
買不到戲飛
等愛的滋味

有冇人想識男朋友

睇黎今晚要買醉

呢度個個都想識

呢排都飲得好密
但勁易醉

same
呢排一罐大罐啤酒就醉
以前半打都未必醉...

無咩事我都係返出去先

其實咁少休息時間
打完半日機可能就差唔多要預備第二日返工⋯⋯

係呀⋯⋯⋯做到個人無希望

轉職啦

弟弟呵返

點呵法

有好多種呵法架咩

係⋯⋯⋯⋯

咁你想要邊種

可摸以俾幾個選擇我

⋯⋯⋯⋯

不可

可唔可以解釋下咩叫哈爾移動城堡
我最多唔笑

errrrrrrrr......
我做得最多就摸頭嘅...
其他無咩研究...

佢笑緊我肥到成座城堡咁

邊個頭⋯⋯⋯⋯

你覺得呢？

竟然

點阿

我唔知呀

咩事

摸乜野頭先
身體咁多頭

重有邊個頭

膝頭，手指頭

eeeeeee 我諗住摸 有眼耳口鼻個個咋

召喚東區之友

台式野一定係來來

我是但就ok la

有D咁野架咩

陪你去看流星雨 降落在地球上

無乜雲既話 會有

流星雨即刻變得唔重要

一個都不能少

叫哈爾俾你睇

留名睇反應

🤮🤮🤮

屌，岩岩去個sp間公司玩，玩到夠鐘都射唔出

佢射唔出？

我射唔出
含左好耐
原本我想屌佢，唔夠硬。可能係佢office有壓力

唔係越緊張越易射咩

麥包 你玩到去埋人公司
巧刺激呀

係lor，我終於明佢點解俾ibank抄左都咁自在，原來係少爺仔呢

d有錢人係咪特別鐘意做淫零

俾佢個老婆睇到佢淫蕩既一面!

你轉左做魔法師啊？

我唔知佢係佢老婆面前淫唔淫啊
不過遊戲呢姐，無傷大雅。
玩完大家既生活一d都無影響，我係一個有品既玩家

smith巴生活真係多姿多彩

你似層相識喎。

我係呢到當寫小說咁寫架，而家塑造緊個角色。諗緊下一步寫咩情節好。

假亦真時真亦假

故事根據真人真事改篇。
內容有99.99%係真。
如有雷同，實屬巧合。

BTW，想睇軍犬套劇

最近有劇好睇？

軍犬話拍真人劇

SM網路小說呢，我中六中七既時代好鐘意睇呢d網絡小說

個故事好似話係講個台灣軍人做奴既，拍真人應該好好睇。因為個重點唔係色情上，而係個遊戲本身。

你可以seach 個trailer 呢睇

do you want to join me?

出現了
私約

我一早係到私約過啦，你唔知啫

車

甩左p唔知，唔記得不推添

車？ 你意思係 㧗~ ?

有聲嘅

原來你之前叫sakula一生推

有冇人想識男朋友。。。

你唔認得我架原來

唔叫me???想見你

男神真係男神十問九唔應

Hi..

男神hi番我

我好high

男神彈我鐘

#Metoo

tg: smalltalkk
求屍交

Hi 院友

太遲啦，暫時封左盤
被人彈鐘完唔想見新人啦

搞錯呀
等弟弟安慰你喇

爆炸巴一上水就係咁撩人

做咩wo

純粹好耐無見過興致勃勃嘅你

心情唔靚 想搵係度鳩下咋

你開心就好了 記住唔好封閉自己

好靜呀呢度真係

此po已完

我跟手去收皮lu

唔好完 唔好收皮
後生仔傾下偈

Lonely

Lonely Christmas

我習慣一個人
無期望
無失望

一個人又有咩好怕wo

無野好怕
無仔無朋友
但我重有左右手

不如我哋改左個路線，唔好係入呢揾男朋友啊

咁搵女朋友？

有女揾你係咪要先？

不了不了

我驚仲絕望

你男神wo⋯⋯

你咁樣吹奏我
我係真毒

要見過先知喇⋯⋯係唔係真毒

我唔會俾你有彈我鐘既機會

應該係你彈我
我成日俾人彈

我想彈人ger ger仔

改做我係hehe你問我答？

你依家真係純搵sp架wor

你負責答啊？

其實我好pure架
不過無人鐘意同我行街食飯，咁我都無辦法
我都唔係話揾sp，其實我對sex都唔係太desire

ok 聽晚free?

不了，呢排無咩mood

幾時會有？

有排啦
舊日對住sp個pat都唔係好硬
要含先夠硬
點解呢

玩厭左

應該唔係瓜
可能office唔夠者
我接受唔到自己係咁貪新鮮既人

* office 唔慣

你係黃埔附近？

SP 啫
你諗住過人世咩

唔係

咁其實過人世都係咁架姐
咁你揾左個男朋友，玩兩次就厭都唔得架

今晚同個model男神食飯

佢派好人卡俾你呀？

tg: smalltalkk

靜到

做咩

好耐冇見

好人卡都冇

呢個model男神咁衰
一於開佢名

靜英英
訓教先88
tg: smalltalkk

辛苦晒...

又話訓覺嘅

訓唔著⋯⋯

搞hehe speed dating 既生意有無得諗呢